DLLM武勇又屌 和理非又屌

武勇又話破壞運動，又乜又柒
和理非又話on9捱打，又點點點

我屌晒你哋！各自爬山，前線決定只係口號？

根本冇可能每個行為都可以滿足所有人
同樣，根本每一個行動都有佢嘅市場

武勇片俾兄弟睇振奮軍心
和理非片俾中立撚，OL睇感染別人

鍵盤仔只需要做好支持，文宣工作，唔好屌鳩同路人
如果你覺得自己個方法work，下次出嚟企到最前線，我撐硬你！